Geografische Datebank Spektral Metadaten Website Datenbank Spektraldaten Pflanzen Materialien Metadaten Ort Handgerät Fluzeug Satellit Sensortyp Applikation Programm Apliance Aufnahme-Art Universität Zürich

Ermöglichen Visualisierung Applikationsinstalation Website Sensordaten Standardformate Visualisierung SPECCHIO WebStart Technologie Spektrum Start-Spektrum Detail-Seite Google-Maps-Overlay Bestimmte Spektrale-Datensätze

Spektraldaten Vektor Intensität Serie Wellen Qualtät Anzahl Bänder Sensor Messung

Java Spektraldaten
